關於加入St.john 救傷隊面試一問

早排去左報st.john救傷隊。今日收到面試安排通知。但又冇講要帶咩文件。除左要帶Id card同急救證書仲有咩特別野要帶？面試主要問d咩？